點解籃球員唔用非慣用手射波

足球員左右腳都可以射波
但係籃球員淨係慣用手 射波

Btw
要求政府撤回逃犯條例

?
kobe好似入過幾球三分係用左手
不過 真係好唔常見

一日未撤回認錯 一日都要出

點解你唔用屎眼射精？

我都想